不了要返工? 9gag版文宣搞唔搞得過

香港搞成咁大家氣餒都好正常，但下下有咩抗爭就反帶動話"不了要返工" "要衝 不了" 更加惡性循環，無補於事

忽發奇想可唔可以用9gag類型既文宣向外國城勢力滲透下主流意識打好個底，宣揚下 點解香港搞成咁我地一路反抗不果既事實， 香港同地獄鬼國大不同, 或甚種種被迫害事件諸如gfung拉監 dq議員等等

真香港人可以 睇睇有咩可以改善，估到5毛會入黎屌無用，依然希望做少少實事哪怕只有半份力

/

有心人，幫你推下

推到熱門

實事
推

上reddit會唔會冇人理

weak

幫推

岩睇

啱聽 無限支持，propaganda真係最重要

9gag都係香港人搞 之前記得佢地都有出過少少post 關於香港雨革

9gag算9數啦
得閒就去reddit r/hongkong 同r/worldnews大戰五毛

巴打好有心
無限支持